[
    {
        "Nombre": "MANDAL",
        "Precio": "899990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "240 cm",
        "Fondo": "28 cm",
        "Altura": "61 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "Abedul macizo, Abedul macizo, Barniz acr\u00edlico incoloro",
        "Hilo": ""
    },
    {
        "Nombre": "RYKKINN",
        "Precio": "1199990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "160 cm",
        "Fondo": "",
        "Altura": "123 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "10 cm",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "100% poli\u00e9ster (90 % reciclado como m\u00edn.)",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "Aglomerado, Multilaminado, Tablero de fibras, Guata de poli\u00e9ster, Material de fibras de polipropileno., Poliuretano 20 kg/m3, Pino macizo",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "",
        "Hilo": "100% poli\u00e9ster"
    },
    {
        "Nombre": "NORDLI",
        "Precio": "699990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "240 cm",
        "Fondo": "",
        "Altura": "84 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "4 cm",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "",
        "Hilo": ""
    },
    {
        "Nombre": "RYKKINN",
        "Precio": "1099990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "160 cm",
        "Fondo": "",
        "Altura": "123 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "10 cm",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "55% algod\u00f3n, 25 % poli\u00e9ster (100 % reciclado), 12% viscosa, 8% lino",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "Aglomerado, Multilaminado, Tablero de fibras, Guata de poli\u00e9ster, Material de fibras de polipropileno., Poliuretano 20 kg/m3, Pino macizo",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "",
        "Hilo": "100% poli\u00e9ster"
    },
    {
        "Nombre": "RYKKINN",
        "Precio": "1029990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "140 cm",
        "Fondo": "",
        "Altura": "123 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "10 cm",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "100% poli\u00e9ster (90 % reciclado como m\u00edn.)",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "Aglomerado, Multilaminado, Tablero de fibras, Guata de poli\u00e9ster, Material de fibras de polipropileno., Poliuretano 20 kg/m3, Pino macizo",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "",
        "Hilo": "100% poli\u00e9ster"
    },
    {
        "Nombre": "RYKKINN",
        "Precio": "999990",
        "Medidas": "Medidas",
        "Ancho": "140 cm",
        "Fondo": "",
        "Altura": "123 cm",
        "Ancho del asiento": "",
        "Fondo del asiento": "",
        "Altura del asiento": "",
        "Altura incl cojines del espaldar": "",
        "Altura: espacio bajo el mueble": "",
        "Altura del espaldar": "",
        "Ancho de cama": "",
        "Largo de cama": "",
        "Longitud": "",
        "Longitud m\u00ednima": "",
        "Longitud m\u00e1xima": "",
        "Altura piecero": "",
        "Altura cabecera": "",
        "Ancho del colch\u00f3n": "",
        "Largo del colch\u00f3n": "",
        "Altura caj\u00f3n": "",
        "Ancho de caj\u00f3n": "",
        "Fondo de caj\u00f3n": "",
        "Altura libre bajo cuna": "",
        "M\u00e1ximo soportado": "",
        "Grosor": "10 cm",
        "Materials": "Materials",
        "Tela": "55% algod\u00f3n, 25 % poli\u00e9ster (100 % reciclado), 12% viscosa, 8% lino",
        "Estructura del asiento": "",
        "Coj\u00edn de respaldo": "",
        "Clip": "",
        "Reposabrazos": "",
        "Coj\u00edn de asiento": "",
        "Marco": "Aglomerado, Multilaminado, Tablero de fibras, Guata de poli\u00e9ster, Material de fibras de polipropileno., Poliuretano 20 kg/m3, Pino macizo",
        "Tejido posterior": "",
        "Estructura reposabrazos": "",
        "Cuero": "",
        "Compas para puerta": "",
        "Caj\u00f3n para cama": "",
        "Travesa\u00f1o": "",
        "Pata / borde largo": "",
        "Pata interior": "",
        "Tabla": "",
        "Tejido base": "",
        "Asiento/ Respaldo": "",
        "Estructura de pata": "",
        "Coj\u00edn de respaldo/ Coj\u00edn de asiento": "",
        "Cinta": "",
        "Tablillas de cama": "",
        "Componentes principales": "",
        "Lateral de cama": "",
        "Riel de cama": "",
        "Relleno de cabecera": "",
        "Cabecera": "",
        "Hilo": "100% poli\u00e9ster"
    }
]